人越大 越容易美化不撼入目嘅回憶

人若變記憶便迷人

你究竟想點

但我對男人冇興趣

越嚟越鬼

你係gay?

咁點解你一直以來都對我咁有興趣

除咗識我之外無可能 點解你要咁對我

似啲咩 放過我啦如果你係試過嘅 仲有千祈唔好比個post 佢睇 你當我求下你啦

仲唔係想起我底 俾個假嘅你就得

怪就怪你問得太多personal嘅嘢